講個笑話比大家聽 包好笑

利物浦

Super 又打和

隻獅子